# ElAlmacenFront

- Para comenzar clone o descargue el proyecto
- A continuacion debe instalar la carpeta de node_modules con el comando :
- ```bash
  npm i
  ```
- Luego de haber ejectudado el npm install:
- Si ya creo la BD en MySQL y correr el proyecto del backend, se puede iniciar el Front end en la terminal con el comando

```bash
 ng serve -o
```

- Ya puede visualizar la pagina!
